老師講粗口就要教育局跟進。黑警講粗口，保安局幾時跟進？

仲要咁多人講

同埋講屌你老母喎！係咪要告以圖強姦？

意圖

保安局長：

劉德華出唔到黎

唔會跟進

警察做嘢 唔駛你教

自己人 不了